520 愈諗愈唔對路

點解會比中共520 既節日洗腦，根本就係普通話潛移物化左我地，我地要用廣東話反攻佢地先，文化洗腦好好用
大家一齊跟我做 以後對付5毛
我地可以試下用
你條友 正 167 , 169
19 你番中國啦
咁樣

我地要輸出廣東話文化,唔可以再比D 520 1314 洗腦
以後大家鬧5毛要用
你正19 , 167咁既樣 169咁款
大家一齊黎

唔愛你？